委內瑞拉局勢惡化 反對派與政府軍爆發槍戰 政府軍裝甲車直接輾過示威者

架巴士好似係大陸宇通援助物資黎

燒左巴士點樣去返工？

革命了！

美帝vs俄佬
睇吓邊個勁

收咗皮

特朗普大選果陣好似同俄佬好fd

Trump夠話同隻小學雞係fd啦

呢頭同你frd嗰頭揸支槍

所以根本冇話敵唔敵人
係d人幻想佢地敵對 中俄美3個都老江湖

咁佢地係咪呢幾日唔洗番工

傳喺總統府門口槍戰緊
睇嚟頂唔到好耐

講錯
係交通部長

冇坦克大炮好難贏

尋晚馬杜羅搭哂馬，所有將軍都冇變節